有冇人成日考試先黎肚痛

成撚日都係咁 好驚一陣考試又要忍屎
就黎要帶屎片考試

考試前一日/出門前去定廁所先

心理影響生理
一緊張就急

拉左會攞5**

asso開始, 一到考試前兩個星期開始就會胃痛, 考完咩事都無

無再讀書之後, 壓力一大都會胃痛~

正常有壓力
運動員都會

考試焦慮

屌我都係
唔單係痛 係反胃想嘔嗰隻
利申 今日有考試 前2日都嘔 一開考就冇事 但冇咗幾日溫書時間

冇用
一到考試啲屎就無窮無盡咁黎

我係就快考試就急屎，但好彩唔會考考下肚痛